---
ID: 262994
post_title: 桃花朵朵开
author: 南 靖男
post_date: 2006-11-11 11:11:11
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/11/262994
published: true
---
我在这儿等着你回来
等着你回来 看那桃花开
我在这儿等着你回来
等着你回来 把那花儿采
<!--more-->
暖暖的春风迎面吹 桃花朵朵开
枝头鸟儿成双对 情人心花儿开
啊哟啊哟 你比花还美妙 叫我忘不了
啊哟啊哟 秋又去春又来 记得我的爱

我在这儿等着你回来
等着你回来 看那桃花开
我在这儿等着你回来
等着你回来 把那花儿采
我在这儿等着你回来
等着你回来 给你把花戴
我在这儿等着你回来
尝尝家乡菜 团圆乐开怀

暖暖的春风迎面吹 桃花朵朵开
枝头鸟儿成双对 情人心花儿开
啊哟啊哟 你比花还美妙 叫我忘不了
啊哟啊哟 秋又去春又来 别把我忘怀

我在这儿等着你回来
等着你回来 看那桃花开
我在这儿等着你回来
等着你回来 把那花儿采

我在这儿等着你回来
等着你回来 给你把花戴
我在这儿等着你回来
尝尝家乡菜 团圆乐开怀

我在这儿等着你回来
等着你回来 看那桃花开
我在这儿等着你回来
尝尝家乡菜 团圆乐开怀

引至阿牛同名专辑《桃花朵朵开》。